覺唔覺由木耳巴自爆開始，成個連登就不斷有好多大大小小既事端發生

又波C大戰，又基爾又白卡仔，而家又到眼唔知咩出事

代表咩

代表魚台波台加咸青台要剷除cctoy 依個毒瘤

就好似舊年六月咁樣一觸即發
將香港啲瘀血垃圾一下從枱底掃出嚟

手刃連登瘀血Cctoy

全部都係deep state控制

同中國帝制崩潰前一樣
內憂外患
最終瓦解

眼帶狗係基爾分身

全部都係木耳軍
都係木耳自導自演既陰謀